「紅客聯盟」發起人：美再阻止中國就「用核彈毀滅世界」

中國博主趙盛燁發文稱，如果美國一心與中國抗衡，插手台灣問題，恐使「全人類一同毀滅」。（擷取自推特@SL76764593）

中國「紅客聯盟」发起人、自稱「野生大國師」的趙盛燁日前狂言，如果美國總統川普「一心與中國抗衡」，「插手解放台灣戰爭」，將帶來「全人類一同毀滅」的結果，他還瘋言瘋語提出3招「用核彈毀滅世界」的狂想。

網紅趙盛燁在中國微博有「大V」認證，他12日发文說，以前做軍事研究時，多認為只有把核彈頭放到美國本土才能毀滅美國，但事實上幾百、幾千枚核彈，延伸出來的災害就能毀滅世界。

趙盛燁還舉3個自認能毀滅地球的招數：在太平洋引爆裝滿核彈頭的核潛艇，掀起超過2000米巨浪，青藏高原以外的地區全部淹沒；在喜馬拉雅山脈引爆數千枚核彈，改變地球的公轉軌道，地球將帶著全人類飄向黑暗宇宙；在四川盆地深鑽1萬米，埋入數千枚核彈同時引爆，激起地心塌陷，全世界人類滅絕。

趙盛燁寫道，如果川普一心與中國抗衡，甚至插手「未來解放台灣的戰爭」，「其行為帶來的最終結果就是全人類一同毀滅」，認為美國人不能「既反人類又獨善其身」，若想插手中國事務，就要做好見上帝的準備。

這篇文章雖然也有中國粉絲附和，但疑似被多名網友投訴而遭刪除。有中國網友認為，這是趙盛燁自己想的反智內容，不但無知、充斥反人類思想，竟還想「核彈炸中國」，根本是公然散布反華言論。更有人崩潰質疑趙盛燁真的是「高級工程師、博士，還是2所大學的教授」？

不過，關注中國議題的推特用戶「LIFETIME 視界」引述中國媒體文章，指出中國已故領導人毛澤東曾說，「既然我們力量這麼強大，我們還跟他談什麼，打就完了」、「大不了就是核戰爭，核戰爭有什麼了不起，全世界27億人，死一半還剩一半，中國6億人，死一半還剩3億」；中共國防大學防務學院院長朱成虎也曾說過，世界人口增長太快，核戰爭解決人口問題最有效。

「LIFETIME 視界」認為，中共對台灣一直有狂妄的自負，也是這種極端恐怖主義心理作怪：必要時候用核武器毀滅台灣。這也是人類社會文明的主流，為什麼要唾棄獨裁者的原因，獨裁者為了一己之利，不僅可以拿整個國家陪葬，甚至拿整個地球陪葬。

國師又中!!!!!

王力雄 《黃禍》

呢啲連登仔都識講，唔明有咩新聞價值

佢係博士

g 持

肯定會
西方國家或者會為全球大局著想唔會輕易出核彈
但係支那呢種天生帶有自私+帝制基因絕對會咁做

咁美國真係要用地獄火導彈解決佢先得喇

屌鄰國連博士都神奇過人

其實毛澤閪嗰時有冇諗過
全球27億冇咁半個13.5億 入面可以有6億都係支那人

條標本數口咁精 難怪三面紅旗條數咁撚靚仔

咩電影？

恐怖襲擊,更加要滅左支共

支那末日博士

核戰爭係破壞埋環境
就咁講消滅人口咁簡單都幾搞笑

你睇香港議會內果D假博士就知

其實美國有無研究反核武器呢？

支持放核彈
一發射就爆炸

籃C表示,彈爆都唔關我事.我唔想死.我仲要返工.

有冇玩科out呀美國一早起好防核避離所,你死曬人地都重有幾百萬人

繼續加速

唔使截獲情報喇
大大聲同全世界講要喺美國搞恐怖襲擊
炸美國本土

直接斬首行動

真正既末日博士

Sor
係全球恐怖襲擊

打刧啲人都係咁講

即係用8千萬共產黨（包括習近平一家）身家性命作賭本？

班紅客領左批文未？

上帝要人滅亡

趙盛燁：如果美國再阻止中國，我就會用8千萬黨員性命作賭注

好呀！做啦！

加速

推啦仆街
呢到可以做國際線子彈,等手足譯左英文我地放上twitter做任就得,到時所羅門見到同侵侵講聲就會第N輪制裁㗎啦。
手足唔係condom,我要攬炒!送中12人

我得唔到嘅,你都唔可以得到?

可能仲會要脅用核彈會炸自己省份 人質外交

趙盛燁：你如再欺負我，我就回家打小孩（黨員）

come on baby

中二病上腦

完美中國威脅論佐證，微博唔同Facebook,經過審查出到無刪證明中共無反對有關言論

人地整核彈係防止人地侵略，支那就係專登整黎侵略

肯定有，佢最主張就係中國人夠多死得起

Belka

快啲做啦

今日台灣 明日世界

Tenet

解你老母臭閪放咩人地民主國家啊

要等札多軍研發中子干擾調解器

好呀,快d

姐係攬炒囉

快啲啦，唔好等，我想死於核爆

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

支持

自殺式襲擊

陳同佳>>>>>>>>>>>>>>>>毀滅世界

終極攬炒，比起香港嘅黃絲廢青攬炒，真係小巫見大巫

班藍絲廢老到底會拒絕攬炒，定愛國愛到底？

利申，支持攬炒

你真係覺得 出自電影？

冚球剷仲理乜撚嘢環境

人類公敵

支那奴民有權話事嫁咩

快，唔該

個計畫應該可以成功殺死14億人

我要佢少粒魚蛋

一陣射唔出自爆

嘩...要威脅全世界..今次真係大擭了

自私更加唔會用核彈

叫得國屍既都係咁既樣

區區幾千粒核彈就會改變地球軌道？

先下手為強

要陷球產
核彈 可以射向北極 升水位
仲會令海水鹽份下降
一兩粒都已經夠

點解要攬炒
點解要破壞

奴隸主只想好好做皇帝
得奴隸先想同你攬炒 驚鳩

西斯大帝

炸你老母閪呀 shit

快

美：唉，咁我唯有炸你先了

咁只好先發制人

唉
愛國少少啦
都叫你咪睇咁多美國電影啦
睇上腦

超限戰

中國自家製國師

移平支那, 人人有責

佢冇expect冚球剷喎
佢assume 死一半人咋

當年鄧小平咁樣威脅英國拎返香港

所以有第三次世界大戰嘅話會好快結束
因為支那一定唔會夠打
最後一定會核彈炸爛成個世界

最噁心果句係係佢眼中，插手「未來解放台灣戰爭」係嚴重過唔俾世上所有黃種人同黑人生存空間

共產黨真係人類毒瘤黎

死幾多都得 最緊要死剩佢一個

佢係咪話過引美軍同佢開戰
之後蘇聯用核彈不分敵我咁轟炸
死幾億人係得閒事

rpg魔王式攬炒

成日中國變左垃圾

其實係個個俾綠帽佢戴個個

除非有大量mass拋出外太空啫
核爆可以點影響公轉軌道？

可能原本nolan應該想用中国人做奸角背景 驚上唔到 會收少左錢先用蘇聯背景

哩個要大外宣 俾多啲西方平民知

冚球產 總加速

Pin得 不過用英文好啲喎

習大大點會攞自己條命同你癲.
如果咁玩法,問下啲建制派為國捐驅係咪會感到光榮

見大陸人都話佢有反人類傾向 點解日日仲可以也文也武

中國威脅論

而家武漢肺炎咪係

美國淨係玩經濟戰已經禁撚住支那黎砌啦

紅色警戒岀第四集有題材了

呢條友已經係反人類
佢係要冚球鏟

算唔算公開策動恐怖襲擊

嘩！呢啲仲唔係反人類嘅極端恐怖主義思想？

成個地球脫離運行軌跡喎
點會唔係冚球剷

殘體慎入

當年蘇聯鑽咗20年先鑽到呢個深度，唔知黨捱唔捱到咁耐

岩喇，繼續講埋呢D野就岩晒

笑咗

如果海嘯 係咪去大嶼山/新界西高地

就算台灣擋到一浸

黎到新界東同九龍東都應該直接gg

大嶼山高地應該ok
周圍都有地方俾水流通

All in tesla 火星計劃

但係佢有撚權發射咩

真，好彩我一早課定套x01 VII型同atom Cat貼紙到時rebuild America

幅圖唔係已經有英文咩？

傳聞侵之前提嘅secret Weapon 有可能係實戰用emp
聽下算

快L啲 thx